想出部iPhone x 256G 新號碼。有乜plan推介？

請sales入，如題
telegram：

可以大專生 plan